有無人覺得Big6 要轉隊

李斯特城點都應該計入去

愛華頓又big6
李城又big6
out邊隊

妓

49000

out. 妓

一早轉左

狼代替曼

排10名以外嘅自己走啦

真

溝埋一齊黎做big8咪得

big16 ok?